求行山鞋推介

想買對保護到足踝的行山鞋。
純粹係行下香港d 山，中低階。
最好係中筒/高筒
唔洗好專業
希望唔太笨重，輕身為佳
外型其次
筆直$1000左右

dr kong

Hang seng

有冇點解想要中/高筒?

HOKA ONE ONE

咪話保護足踝

普通運動鞋得啦

Timberland

所講既保護足踝係咩意思？
如果你想防止拗柴 其實中高筒都唔會幫到幾多
中高筒多數係負重多先會有效果 例如full gear露營行山trip
如果普通行山我一定揀低筒 貪佢少啲阻礙腳關節活動 靈敏啲同埋輕啲

想防止拗柴呀
成日行山落級果下一踩唔係平地都就拗拗地柴咁
特別係接觸點比較細果D石頭
沙石地有時又好跣
依家著緊對濕鳩跑鞋行好牙煙

有對TOR LOW 唔捨得拎去行山
不過真係好輕又實淨
SKY KAHA 果類高筒BOOT又好似太誇張,有無其他款推介?
想要行山,唔係跑山

普通波鞋夠做

小弟道行未夠
見有D人涼鞋都如履平地

得個重字 冇乜幫助

TNF fastpack gtx mid系列
防水，輕身, megagrip鞋底，小弟實測，濕地，雪地，同薄冰地都絶對唔跣
價錢一千咁上下
唯一唔好係有人話唔襟著

香港行山，低筒夠做，高筒唔靈活又焗
驚pk,練下平衡力好過
多人買咪salomon

咁更加應該買低筒鞋
你拗柴唔關對鞋事 係你經驗唔夠唔識搵個平衡點
你應該揀對鞋底薄啲 腳底會敏感啲易啲搵到個平衡
同埋 如果你行啲風化晒既沙石路 係一定跣 著咩鞋無咩分別
反而你如果係行濕地溪澗既話仲有啲用

明白，多謝解答
salomon XA-PRO 3D點睇?
見所謂第7代(依家最新好似第8代)都係$1000有找
但又聽過SALOMON 一濕水就跣

THANKS 考慮中

請問係唔係呢對?

著緊Hoka One One Speedgoat 4
好正

唔知以為香港有雪山行

Sorry, 應該係”ultra” fastpack先啱，我嗰對係二代，所以唔知你張相嗰對啱唔啱

我係咁對，二代

跑山= hoka one one
others: 求其